【抗爭新手請入】葉寶琳，陳景輝，林輝：雨傘時期消耗民氣嘅左膠

見啱啱有絲打開post話葉寶琳出沒，叫學生着校服示威，變相自爆，
早前亦有其中一輝叫各學校反送中聯署發起人聯絡佢
應該係時候開post講返葉寶琳+美點雙輝。

雨傘時期，一班資深社運人士蜂擁而至，當中一班嘅處事手法令到無數佔領者完全喪失抗震鬥志，當中最出名手法包括：
1，大家對呢件事都未夠了解，應該小組討論！達成共識！
2，大合照，大合唱！
3，大家畀啲掌聲自己，好唔好！
4，大家已經辛苦咗，付出咗好多，而依家政府已經讓咗一步，呢個係我哋嘅勝利！
5，大家記住我哋要和平！我哋今日已經表達咗我哋嘅訴求，大家和平咁散！
6，唔好咁樣講/做呀！唔好落中共面呀！唔好畀位佢入呀！
7，你咁做，共產黨最開心！
8，騎劫發言權，控制議題

其中 葉寶琳，陳景輝，林輝 三人，可謂膠化運動嘅表表者，其言行亦被定性爲「左膠」。

佔領期間，民衆自發張貼以下海報：

抗爭新手，除咗提防相關人士，亦必須提防相關膠化策略。

推

佢地永遠都係鬼
同黑警一樣無一個係無辜
睇個樣已經知係共產黨派落黎巴奸細

美點雙輝

佔旺BBQ 打麻雀果班友？

呢三個唔係左膠咁簡單

當年睇屌佢地既post可以笑一晚

咪搞分化

上次係警總發夢
呢條左膠葉寶琳又係到扮大台發言

左膠=垃圾=共諜

仲有雙學為咗剷除勇武派哩條眼中釘，打擊行動派士氣，設計龍和道出賣義士
肯定好多新手唔知

係，佢地係香港人既敵人

而家係佢地想搞散場運動

你當黃之鋒死架

呢三個係共產黨究極兵器 比起咩解放軍黑社會更加危險

沙官單嘢唔關葉寶琳事喎ching

一定要推

衰撚過垃圾

不要分化（不包括葉寶琳，陳景輝，林輝）

呢個月落場都無見過呢三條友，點搞散啊？

林輝唔喺香港 skip

諗起617清晨有幾條撚樣係夏慤道唱今天我
仲企係馬路中間路礡位叫人一齊唱
真係痴膠花
好彩仲有班清醒嘅人
佢幾丁友係個頭唱
呢頭大家已經撤回撤回轟返過去

巴打請繼續
我嗰日不在場，睇唔到個奇景

雙輝一葉
唔好做大台
做參與者ok

佢地而家蒲緊頭呀嘛

俾啲證據嚟好喎巴打

老手一定記得喱3條仆街

條女有出黎 無人認得佢咁解

今次個葉寶林唔係樓主個個

應該係打邊爐唔係BBQ

果陣比人屌
佢地話咩探索社運嘅可能性，跳出框框

就係知嗰邊散播謠言終於被篤爆，所以先開新 post 講歷史吖嘛

收撚皮叫佢地
去大台化了
人要進步
叫佢地搵第份工

推 溫故知新

介紹俾新手知

就算冇沙官單野

佢地都係top sales
賣咩？

賣隊友呀

我錯，我認
但係呢啲歷史都要講下，頭先另外嗰個post入面真係好多人唔識呢三隻嘢

人地果d講自我滿足，又唔係講成果

屌化左灰都記得

呢三個真係仆街冚家剷嚟

仲有一個facebook page叫趕膠所

仲有左膠篤灰勇武派
幫差老認人

Pish

總之唔好拍手
抗爭梗都唔知鼓乜撚嘢掌

真心膠嘅左膠都話有得教化，會進步
呢三件共諜真係不了

哇屌你老母唔好比佢地起大台呀

不要分化, 過左G20 先至玩

號召全港中學生參加29/6嘅集會

呢單個搞手之未係葉小姐囉，其他post都有講

叫人著校服喎
間接篤灰啦

自膠

仲有葉景琳葉翠琳

人血杯麵
search呢幾隻字大把野睇
傳說當時一眾巴打向前衝俾黑警打到爆缸，有人係後面食杯麵
專登整到行動失敗去反證用武力係唔成功

Push

雨革時好似林輝唔響香港都有人話佢搞散運動

真係好驚依家嘅連登仔唔識佢哋

唔好分化

呢幾條仆街個朵真係臭過屎坑

邊撚個黎

無論如何都要提防佢地膠化社運

成名作
香港電視

屌呢三個都叫分化?
佢三個出黎就真係分化啦

咪係
呢3條友個朵真係臭到痴線

唔係分化
雨傘當年好多嘅左膠已經改邪歸正
例子：何韻詩，612當日放完催淚彈佢直頭衝上前線
但係一葉雙輝真係邪惡軸心

雨革果陣真係出晒名

PUSH

勁推

呢三條友仲危險過習近平

單fake news做唔入就開新post

葉國華（Paul Yip Kwok-wah），原名葉宇騰，廣東揭陽人，出生於香港日治時代。1959年香島中學畢業，後就讀香港浸會學院中文系。香港電台《五十年後》電台節目主持人，政治立場為親中國共產黨—俗稱傳統左派，熟悉兩岸三地政情，曾任董建華年代行政長官特別顧問，香港政策研究所主席。

妻子是陳保瓊，耀中國際學校行政總監。

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

呢個真係要推
特別係今次咁多00後, 未必知

呢三條妖孽

戰績多到
唔使抹黑已經臭哂

知人口面不知心

呢堆過街老鼠 我希望佢地為香港好既話唔該自動收皮
當年雨革搞到咁灰心 就係因為佢地呢班人
肯定係想搞永續社運
陰啲陰啲以好似好民主好氣勢實際係膠既行動來催散運動
最慘佢地有利益集團 多人起大台
有咪夠大聲
當時仲有宜家係日本既糾察長幫手
最仆街係小組討論
分散民聚分散氣勢浪費時間
又得唔到咩實際效果
一定要唔好比佢地陰地掌握運動
唔係既話
你以為流動佔領係失敗？No
呢班撚樣會為呢場運動帶來真正既失敗

當年鄺仔都係佔中糾察依家已經進化成最強support

連登早前都係「兒登」啦
人係會長大嘅

呢3隻仆街冚家產做左膠做到咁出名算唔算事業有成

葉寶琳出左聲明單野唔關佢事

龍和人鏈
升旗人鏈
放差佬入村
升級証明升級冇用
唱歌 拍手

人世都唔會忘記

而家gif 同鄺仔各有各做 唔會屌佢住
希望左膠唔會阻前面啲人做野

咪就係前排6千正評嘅黃g峰囉

當年龍和道同政總 吹大雞 叫人衝
自己企到遠一遠 係大後方
然後衝完 原來乜鳩後續都無
就係叫人 衝 同 衝
衝過班流哂血 爆哂缸 之後再留案底 落哂薄
然後佢就係外國 成個雨傘歸功於佢一人咁

咁嘅人 連登仔可以捧翻上神台
真係人唔笑狗都吠
依條仆街 連做文宣都唔好
佢啲政治理論 根本勁多基本concept都錯

下面實有人屌我分化
但歷史會話你知 佢最終都只會係政棒多過真誠為港
佢根本就目中無人

兒登仔了解下歷史先
佢地9成9係敵人係內鬼

9am渣打花園！！！
聽日行山嘅同我入group！

626領事館馬拉松頻道

聽日見

遲啲劉馬車跳出黎話反佔中比人屌都有人話唔好分化

2014變今天我就係因為佢地鳩帶領民眾只坐同唱歌
黃之鋒出左獄之後都改變好多
呢班撚樣一定冇變

今次呢三條友無蒲過頭，點分化

呢三條友左膠都不如

重係日本既糾察長
今次運動好彩冇呢條仆街
多謝日本助攻

屌你老母最撚記得香港電視拎唔到牌果次。我同個fd都係人生第一次同去遊行，好地地去到終點啦，果時唔知會做d咩，又唔識個大台。

屌你老母呢幾條左膠係到叫大家坐底小組討論話圍tvb，我同個fd都o撚左

第一次遊行既印象記比呢兩條仆街破壞晒，以為d遊行就係咁撚樣。我真到依家都仲記憶猶新

鄺俊宇都係唔好造神好啲，一造神就on9，唔好再重蹈覆轍

至於兒登，此時此刻、未來都只會繼續係兒登，唔係早前，呢樣可以肯定

樓主似乎都唔清楚社運史喎
雨傘時期佢地已經收左皮
雙輝一葉高峰時期係皇后碼頭(2007) 、反高鐵(2010)同反國教(2012)
最記得係反國教反高潮萬人散水事件
但之後佢地已經變過街老鼠

提提大家
民陣果個figo chan都信唔過

另外地鐵打牌單野果個好似係周諾恆

仲有香港電視

呢3個真係好恐怖

有無手足發覺今次無大台抗爭咁成功係因為民陣糾察長郭紹傑喺日本玩火坐緊緊監既緣故？

HKTV 好似係區諾軒

6月9日葉寶琳被打？

放心 你講既全部係事實

可能因爲學民思潮個spotlight嘅關係
腦海中成日將雨傘同反國教撈埋咗一碟
唔好意思

Dllm

呢個真係要推，
14 個次真係比班左膠玩死

Figo chan雨革果陣篤灰
一世都記得佢

當年旺角佔領區周圍都係提防佢地d警告告示
唔係要分化
佢哋做返群眾ok
不過小心唔好比佢地老點

算啦
可能佢真係受害人

。
。
。
不過唔緊要啦，佢點樣都係死仆街一個

真係要多謝日本政府

figo係咪社記?

當年927因為左膠又發癲激左唔少人出黎
明明可以食住上佢地就叫人番歸
果陣睇新聞紙/片睇到媽媽聲

Ching 14年未出世

早幾日狗竇佢同黃之鋒、朱凱迪又想搞公投，預設叫人散水 最後畀現場屌走

係 不過近排係民陣記招見到佢
唔知點計 都係提醒下大家

記得仲有朱凱迪

記憶又返返黎了

其實點有可能公投
咁大班人
同時醫護事件又啱啱發生

天時地利人和
如果gif 早兩星期出黎 成場運動跟佢大台
做到既野應該無咁盡

冇大台 反而唔會限制行動 （大台會驚上身）
而gif 運動中途出黎仲會加咗士氣

負評個班肯定唔知黃之峰有幾仆街
評情可睇110個留言

呢三條友一早收左皮，葉寶琳岩岩先出獄
今次邊有出黎
咪撚分化啦

林輝今鋪好正面，無指指點點又批評警總投票

己經用事實證明佢哋係奸細

當年既雙學而家化身為香港眾志

樓豬下次開post前fact check下先啦, 唔係你同班齋睇長輩圖從來唔會思考既廢老無分別

點解唔加埋條河童入list
佢都係左膠表表者黎
14年失敗多得佢唔少

621揸咪叫人公投散都係好例子

依個post 大家經歷過
係唔係都話唔好分化個班
一係泛民打手 一係今年先第一年睇政治野

大家要幫手去ＴＷＩＴＴＥＲ留言，支持日本重判

真心問
其實今次民眾自發都有示威者係煲底小組討論傾檢討傾後續
然後呢幾日啲行動都係圍呢到圍個到
但點解而家大家係到屌佢地 但自發個啲又讚

其實去到嗰段時間都開始有人走，問題係唔需要佢地開咪教人留定走，我知佢地係驚好似6月9日咁被清場，但兩個情況根本完全唔同

其實唔造神反而對佢哋好
造左神就犯最小錯誤都唔容許

都冇以前咁高調

真係要提下班後生班左膠有幾黑人憎

真心戇鳩
仲要仲有一大班人炒曬車都唔知繼續講

因為果班仆街同連登班假膠一撚樣
不停ＢＡＮ９你意見，不停帶風向，要跟佢風向走，佢講就係岩晒，
渣大大支喇叭講野，有佢講無你講，要當佢係大佬

提防眾志啦
左膠2.0

出左獄個樣比以前更少幾分正氣 唔知入面接觸過D咩

屌又係呢兩條撚樣
仆街死啦

咁其實要加埋雙學岑敖暉、羅三七、周永康、周庭嗰班
如果唔係之後都唔使即刻退聯
不過之後佢哋又拿拿淋搞返中箭
唉 其實都係幾年前啫，講到好似咸豐年前嘅事咁 兒登唔係真係兒到咁呀嘛

笑
呢幾條蛋散十年前開始已經搞散香港既群眾運動

80後對佢地既印象係最深刻

和理非路線，小組討論，唱歌，影大合照，扑咪

到最尾乜野抗爭都無做過

學聯喺雨傘之後已經被人(好大程度係熱普城推動)用退聯公投搞散咗
之後就係社運低潮
搞散學聯係好事定壞事我唔評論

雨傘前啦應該 雨傘果陣都已經冇人理佢地
催淚彈完正式佔鐘第一日葉寶琳有上過大台叫人走 完全冇人理佢

仲之一有左膠在場就會爛尾
以後一見到就屌

加埋黃g峰啦

負皮我 下面慢慢屌我分化
依條仆街 食人血饅頭食得最和味一定係佢

黃之鋒

新手唔緊要，你要肯聽雨傘係點樣俾左膠搞散，係要從歷史中學習

用下個撚屎腦分析下件事先，唔好應聲蟲咁乜撚都話人分化

gphone 外國network果度其實有貢獻嘅

同感
睇返學界往後幾年既行動
搞散學聯我有保留
不過散左就係散左
但而家既眾志我覺得都係偏向想攞光環多啲

記住3年零8個月日佔歷史唔代表要憎佢一世
我地每次都願意比機會左膠改過自新
希望佢地今次真係可以汲取教訓

而家重要去大台化，更加唔應該造神
造神、搞個人崇拜呢啲嘢最叻就係共產黨

總之咁多位去到現場自己判斷情況
好多人 / 政棍想搶話語權
因為搶到既話佢地就會同政府 bargain

條女柒開一件事，今次擺明熱狗青山作故仔老屈
喺fb做得出既野，連登一樣得
依家好撚多云伯熱狗account

ＧＰＨＯＮＥ果日起警總大大支ＭＩＣ講野當正自己係大佬啦
條友坐太耐仲未識進化

根本一班抗爭新手喺到搞政治崇拜造神，唔撚聽唔撚學，講多兩句就話你分化

貢獻
直接導致14年失敗多多貢獻都無撚用啦

佢就係傳統泛民,鏡前一個樣,鏡後另一個樣
發夢見到警犬請佢去警署警口供佢唔肯,
堅持要班警犬抬佢出去,見到鏡頭時扮哂被逼痛苦樣

都係左膠派黎架啦

聽左呢輪 sing hallelujah to the Lord 之後
幾理解點解不要崇拜偶像

講得岩
鄺神都改過啦
佢三個呢排其實都冇點出沒
無啦啦又比人拎返出黎鞭屍

終於有post focus 返呢樣野之前覆po講黃之鋒過街老鼠，成班抗爭新手癲狗咁咬

and 黃之鋒

叫你防避呀

係 就好易俾左膠扮代表，同港共談判
then秋後算帳，沒完沒了
失敗告終

所以千萬唔好有大台，勿造神

雖然我都唔like河童，但今次佢都有幫手搞登報上外國

push

好記得葉小姐有篇文話自己係第一個行出馬路佔領左金鐘 有無巴打搵得返篇文？

根本本性難移

抗爭新手就要聽你講
屌你老母當人地冇思想架? 分化閪! 分化狗!

而家啲後生仔女抗爭洗條7你教!

熱狗啊熱狗, 5年前用呢招打散雨傘
5年後又想用呢招, 悶唔撚悶啊

退聯拆大台之後 熱普城想再起大台都畀全世界圍拆，然後互割到變細胞
如果唔係咁 今日只會係熱普城大台
真係唔知係咪命運

錯啦
621公投叫人散已經一大例子

同埋真心想00後了解多d左膠泛民真係大量黑歷史
以史為鑒

汲取歷史教訓啦
但都要觀察人地有無進化
好似鄺俊宇咁
每個人每件事都要自己獨立思考

好笑，又話不督灰、不分化
依家場仗未打完就搵替死鬼
樓主有咩居心大家自知

佢自已縮番去做聯絡員 唔好下下諗點攞主導權做大台已經幫唔少

做乜
我最僧熱狗

佢地依家係搵緊個突破點，再成機燒埋其他人。

我記得好似出埋書 好似美點雙輝去緊旅行都話自己用念力帶頭衝 果陣笑到我仆街

打散雨傘係左膠喎

記得，但好快比巴打們踢爆左

跟住你就會比熱狗屌你抗爭新手
其實搞散雨傘熱狗功勞仲大過左膠

好似係英文咁啱同名

打邊爐 打麻雀 煮飯

仲有呢幾件講不篤灰 總係令人發笑

依家仲打緊仗
贏咗場仗再開個巴黎和會慢慢屌都未遲
唔需要刻意分化
提防篤灰散水行為就可以了

賊喊捉賊？你有咩居心？
成個post都以史為鑒啊 真心唔想再loop雨傘舊路呀

結論:
群眾運動應該群眾話事，提防有人主宰抗爭方向
知名人士/議員出嚟有佢哋作用，但唔好造神搞個人崇拜、唔好變羊聽晒牧羊犬吠

狗竇個日佢都知衰冇再做大台啦，仲話會從中學習
人地岩岩先出返黎咋

同光頭達一鳩樣 搶首功

記得當年雨革期間旺角佔領區貼咗唔少叫人提防佢地三條友嘅海報

群眾抗爭方向大致向邊？

咁我覺得你都要畀時間佢適應，大眾都要時間適應冇大台。佢事後都講會繼續學習，我覺得應該觀望但唔好講死佢一定會點會點。
想玩嘢嘅左膠就真係不了，但呢排我諗佢地都匿晒唔敢出嚟帶頭，實俾人屌。

Yup，一定要防止造神，防止有個領袖畀政府拎去「談判」

佢地呢輪已經浦返頭，非常危險

人可以唔屌，免得俾人話分化
但佢提出既野有問題就要大大力咁屌

屌一擔擔 都係想食政治飯

果陣根本係當佢地共諜 唔係左膠

話自己衝出馬路好似係何式凝

做參與者，勿割𥱊勿篤灰已經可以還神

最好笑係其中一輝根本唔係香港

不要分化真係雙面刃，團結到大家，但同時龍蛇混雜

真！
咩都得，除左葉寶琳

真正獨立思考

示威去到終點，大家一齊坐低討論

好多新手無經歷雨革
唔知左膠點樣控制群眾 好易會中招
而家個個剩係話唔好分化 但呢句唔是萬能KEY
做錯就要屌

以史為鑑

點解我屌黃之峰 連基本文宣都唔好做

因為佢連好基本嘅政治理論都分唔清
點解我咁講？

當年14 佢帶頭話要用學界個普選方案
但個方案根本就係 痴撚線同離撚哂地
佢接近要去到全民直選一個特首

大佬 你間接民主都係民主
美國 歐洲 一樣都係可以 選一個代議士
再去為你選國家領袖
唔通你會屌9 美國唔民主咩

但條仆街就係死都帶頭話要全民直選
再誤導民眾 間接民主 不是民主

仲要如果928個星期佢肯傾
依家都隨時可能有立會普選
滿足哂佢地班撈政治嘅人嘅願望
再滿足埋佢地嘅階段性勝利
但佢一樣唔肯 覺得自己贏撚梗

如果你地班和理非 咁執著選舉 選票嘅功用
咁你哋第一個屌嘅 應該就係依條
吹完雞食完人血饅頭 再誤導民眾
然後飛去外國得到哂光環嘅黃g峰

慢慢屌我分化 依條仆街 我一世都記得佢有幾仆街
正佢老味氣

強貼留名

爬山

居咩心
叫人唔好分化都係賊？
咁都誅心論？
分化夠未？

唔好分化d 分化撚 傻撚左？

咁鳩達的確當刻係有份扯住支熱狗旗衝嘅，都叫做帶頭衝嗰堆嚟，呢個要畀返一個credit佢

不過熱狗半收皮乃至而家實質收皮後佢重有冇不停吹捧自己呢樣嘢我就唔知 因為太耐冇理過熱狗啲嘢

你依啲叫愚忠啊
係未不分化不督灰 就咩都可以做啊

今次成個社會氣氛都比2014年好唔同
2014有呢三大左膠 仲有三恥騎劫運動
啲佔中狗賊夜媽媽走去拆roadblock
仲有唔知邊到黎左個郭紹傑
果陣講句粗口都俾叫停
勇武少少已經俾人譴責割蓆
明明夏愨道係衝出黎 佢地又會叫你唔好衝
5年後已經唔同晒

不過如果呢三個如果出番黎 唔趕走都真係要提防
唱K 大合照 階段性勝利 一個都不能少 保留實力等下一戰 完

雨傘舊路咪就係玩分化玩到成場運動散哂囉
多撚謝哂熱普城

本人沒有參與任何社會運動，由反高鐵到今時今日，時隔十年。
可以不分化，但每次我見社運失運均有﹕

1. 小組討論
2. 比掌聲自己
3.階段勝利

本人今年已三張，見到呢個POST，都唔忍心要推一推POST，由200LIKE數推到500LIKE，我要推到2000個LIKE或者更多我先會停。因為我真係對呢D人士用呢種手法去玩野真係好撚唔氣。

其實唔只呢3條蛋散，

只要有人做呢類行為，都值得商確

唔可以行返2014條舊路

#268848

新到可以單機

我！何式凝！ABCD

我覺得唱歌拍手大合照都唔係問題，但唔可以話階段性勝利同散水，一定要講明下一步行動，幾次死線幾時升級。佢地以前講完散水好似無左個議題一樣痴痴地線

因為哩幾件最公認垃圾
就由佢哋開始
然後ghone一個一個分化
邊個有犯錯就上綱上線又背叛又出賣

玩咗咁多年都係咁

基本政治理論應該係點？
點解離地？點先唔係堅離地 ?

利申：學習階段

咪用左膠呢個字眼，好撚有分化性，應該提防別有用心既人，批判思考

社運老手一定知呢3條友（同佢地班黨羽）殺傷力有幾大

幾有希望贏，都可以俾呢班人變成輸

本人沒有參與任何社會運動，由反高鐵到今時今日，時隔十年。
可以不分化，但每次我見社運失敗均有人極度主張﹕

1. 小組討論
2. 比掌聲自己
3.階段勝利

本人今年已三張，見到呢個POST，都唔忍心要推一推POST，由200LIKE數推到500LIKE，我要推到2000個LIKE或者更多我先會停。因為我真係對呢D人士用呢種手法去玩野真係好撚唔氣。

都要知

本人沒有參與任何社會運動，由反高鐵到今時今日，時隔十年。
可以不分化，但每次我見社運失運均有﹕

1. 小組討論
2. 比掌聲自己
3.階段勝利

本人今年已三張，見到呢個POST，都唔忍心要推一推POST，由200LIKE數推到500LIKE，我要推到2000個LIKE或者更多我先會停。因為我真係對呢D人士用呢種手法去騎劫社運好撚唔氣。

好似係彌敦道打牌，唔係地鐵

所以唔洗特登提呢個三位，就算係邊個人，提出既野明顯有問題就要屌

而唔係而家無定向，唔洗佢地講咩都屌人地，好容易俾人話分化

仲有踢波同打邊爐

要知個概念

up

佢好似係KFC隔離行人路做直播(企高台
至於佢個陣好似吹自己畀人入廿幾條罪

佔中嗰陣坐坐下有班人叫我同周圍既人讓開坐返近行人路
嗰陣我以為有人不適要讓開俾救護員啲擔架床過
點知過左半個鐘後有第班人開始叫唔好亂讓路
冇耐有埋傳單介紹埋呢幾隻牛鬼蛇神
原來係佢地想搞散個運動 所以叫人讓路

果啲開口埋口話分化果啲我都廢撚事再理佢

樓主講嘅唔係爬山問題
係有人沿路影相打卡，行到一半覺得攰想大隊跟佢折返

冇心爬山，何必跟隊

咪寫咗
間接民主都係民主 唔一定係直接民主先係民主
依個咪就係好簡單基本嘅政治理念

五年前比佢地跣到灘灘腰
屌佢老母

嗰陣時條友梗係啦，話自己有一堆光環

同感

完全正確並事實

提返大家呢3條友只係人辦，

如果有人做類似嘅野，

都要千萬小心

見到佢地都驚，dllm

巴打，明白你想俾多d 人知，但係你隔幾秒就post 即係洗post 者

咁人地點討論呀

左膠，五毛，三毛，廢老，地產霸權，暴動，小市民，大政府，本土，新移民，耶撚，女權，環保撚，黑警，中產，xxxxxxxx 。

唔好參戰，派兩隻毛互屌係共匪把戲

係！

嗰陣班友連自己反嘅對象都認唔出，將反雙輝嘅傳單派左畀陳景輝本人

真名上連登?

喂5年前既事放埋一邊先啦
孰對孰錯都好
雙學左膠玩篤灰組大台散水談判食人血杯麵拎光環係事實
熱狗 or 其他勇武派有時衝得無腦 屌走中間派又係事實

唔好再執著5年前既野
今日我地無大台

記住5年前既教訓
唔好再比左膠組大台
唔好再無腦死衝爛衝
記住唔好拖長戰線 唔好對地標有留戀
不篤灰 不割蓆 不分化 不被捕

屌你老母figo chan 出撚晒名篤灰狗嚟

各位抗爭新手過黎學下分化撚點做野

次次都係咁
首先屌左雙輝一葉
（無論佢地做緊咩、在唔在場都屌左先）
然後就開始屌哂全世界，逐個逐個分化，等我地互相猜忌
好快場運動就會因為你屌我，我屌你而搞散哂

班仆街夜晚拆路障真係害撚死人

根本助攻俾黑警

小組討論個問題係
*唔適當時候
*唔係討論行動(反而當做乜鳩公民教育活動
*左膠搶主導權，不斷set rules主導方向

比掌聲
*贏左先畀啦屌

階段勝利
*基本上除左廿三條冇邊次真係勝利
*左膠階段勝利=散水

佢地永遠當戶外公民教育堂

最近興爬山，大愚山，大無山，私自山，開左唔識山，燈火難山等。

老實講佢地3個做既野今次兒登仔已經全部做晒

無左佢成件事順好多
港日友好呀

仲有假民主投票，

例如佢地無啦啦過黎話大家一齊投票要拆路障，

大家投左否決之後，

佢地會要大家再小組討論，

然後再投過

總之要投到拆到路障為止

香港電視個次係小弟第一次出黎野餐
去到政總俾佢地無啦啦搞小組討論
即刻無癮走左
心諗，幼稚園咩

各位抗爭新手過黎學下分化撚點做野

次次都係咁
首先搵左雙輝一葉出黎
（無論佢地做緊咩、係唔係香港都屌左先）
然後就開始屌哂全世界，逐個逐個分化，等我地互相猜忌
好快場運動就會因為你屌我，我屌你而搞散哂

左膠根本就另一種極權

上一次the times封面
今朝連登仔每人比二百幾蚊就做到

大家應該都記得呢個所謂"對話"，屌就係呢個"對話"之後民氣急劇消散 唉

原來重有個梁麗幗、鍾耀華 我都差啲唔記得咗

我重記得嗰時睇住柒婆嗰邊就叫佢哋英文名扮親切，學聯就局長、司長咁，搞到成個畫面係柒婆佢哋食撚住曬個勢

所以早幾日張炳良、鼠王芬，加埋犯民又話要搞對話，重對你老母臭屄話咩

要知個手法

左膠散水係薪火相傳

喂4年前的假嘢仲要搵返出來貼？
google下都知呢三個人做緊乜無做過乜啦～

兄弟爬山，各自努力，
槍口對外，拒絕分化。

各位絲巴加油

絲打，我都係唔想快樂抗爭會重現啫

呢三件跟本係共諜

民主集中制

布爾什維克

分你老母臭閪化
你個新ac狗 就一係5毛狗 ，一係泛民打手當連登係宣傳平台

成個post 溫故知新 唔想大家重複犯錯
咁叫互相猜忌
用你邏輯思維
咁香港人唔好讀歷史啦 因為都會搞翻個二次世界大戰添啦
真係話你on9 驚你嬲

一世都記得
完全係證明有大台係壞處既最大例證

條臭閪葉寶琳係雨傘個時係咁叫人走 on99

我已經block 柒埋呢條撚屌

垃圾桶
好耐無見過
嗰陣左膠又整啲口號出嚟spin落劉江華度
大家掛住屌劉江華又唔記得當初928既目標係乜

呢位巴打，我都好憎快樂抗爭，hktv同雨革個陣我都有大大力屌柒班左膠
但問題係而家左膠都唔肯出黎，我地咁做只係令大家互相猜忌，分化自己人

提防左膠 果張街招根本改改佢又用得
今次係「撤回惡法 釋放義士」

幾年冇見過呢堆圖

雖然呢一個post
可能係陳云根或者熱狗餘孽開嘅
但老點雙輝葉寶琳嘅惡行
從當年反國教散水開始
就記到今時今日

睇住班左膠一邊睇呢個post
一邊係Facebook只能夠face check捉下邊啲部份係屈佢哋
對確實指控就視若無睹
心都涼埋

621是誰叫公投散水
河童之神

間接民主, 會有＂倒戈＂情況，
例如犯民＂身為＂＂反對派＂，唔一定每次都＂反＂。
之後您應該會想講功能組別

仲有黃之鋒 張超雄 李卓人 陳淑莊

而家都無大台，點賣呀落到場都無人識佢地啦

歴史真有趣

呢班左膠，見鑊要屌鑊。
大家千萬謹記。

小弟新手 乜都唔識 more plz

乜呢幾條粉腸仲未收皮

講緊最後通牒 跟手走去揾林鄭談判
屌你老母啦

咁點解要將啲真野撈埋啲假野屈鳩佢地先
唔係話佢地啲舊野唔存在
而係呢類熱普城post大家都要小心
唔係提防左膠咁簡單 提防熱普城都好緊要
諗埋背後動機咪撚上當
Btw Fact check先岩 係咪autocorrect左

掛住玩膠，快樂抗爭，最後點？

欲加之罪嘛

猛叫人唔好搞分化,
分化帖就從未斷過.

雨革後泛民同本土徹底決裂
本土無人選泛民都唔會拎到d票
左膠遺禍深遠，唔係有送中應該唔會和到解

唔係話呢個post個樓主講嘢一定啱
不過屌你班友起下底呢個post個樓主開過啲咩post先啦
呢個post個樓主叫過人咪撚玩兒登添

泛民或者同泛民有關嘅人
例如白鴿黨 民陣 gphone同手下 美點雙輝葉寶琳 鄺仔 等等等等

全部都有前科出賣香港 出賣戰友 篤灰 愛與和平散水 衝就係鬼

就算而家和理非勇武合作，唔代表你就盲目地睇件事。以上個堆人嘅所作所為你可以自己google睇。

龍和道同學聯談判真係永世不能忘記

吾好再分化，根本冇人care

原來佢哋仲存在㗎，
仲以為已經死撚咗，屌

而家肯定好多人屌做乜貼呢幅圖，但係的確係事實，鄺俊宇當年係做過"糾察"

大家小心個班
叫人唔好搞分化 屌人分化個幾個ac
全部都係新ac黎

係人係鬼
係未泛民打手當連登係宣傳平台
自己諗清楚先好正負皮

我覺得當年雙學都係新手無經驗，所以俾依班左膠入到位騎劫，一班學生史無前例地搞起咁大壇野真係唔怯咩
去到後期已經傳學民覺得唔對路，而依家眾志都甩咗好多左膠味啦
而學聯就算啦，主席係書院派注定左膠路線，依家留返係度的羅冠聰入咗眾志，岑敖輝都算係咁啦

民主黨賣香港 無變過

不分化 不譴責 不割蓆 不篤灰 係對住一班手段唔同但大家都想贏既手足講既

呢班左膠次次壞大事就算撚數啦，去過反國教領略過小組討論同散水就知咩事

又一新ac左膠打手
以上講既都係事實，睇返新聞，各界社評就知

巴打 我274個留言解釋左少少
你可以睇睇先

連登最先開post公投，係咪應該屌柒連登先

喂喂喂
當日唔係叫人唔好上連登呀
係如果連登跪低有個off shore嘅匿名後備咋

葉寶琳出沒係假post

提防被分化！

ok 我唔係好記得咗你實際個post，記得係大概拉咗啲人過去試下個新壇

以史為鑒呀
分化撚

分化post一直係咁開, 而家又從新手到落手洗腦

我屌你老母死仆街熱狗!

屌你個閪！你番香討高登啦～

來來去去果10個8個狗acc係互含就以為啲新一代會信, 唔好咁撚岸鳩啦！ 而家啲人好有思想㗎，仲好似5年前咁比你地昆咩！傻鳩

唔撚同意你就左膠
屌你老母起吓你底你開過咩post
一係挑撥分化
一係送人入冊

唔好玩啦
雙學架構係一言堂嚟, 邊會咁易比其他人影響到
黃之鋒自己想組眾志, 解散學民話解散就解散
其實佢可以自己退出另組眾志, 留返學民
點解唔咁做, 因為唔想比其他人上位呀
同埋帶哂啲捐款組眾志, 完全無交代去向

仲要話我新ac我笑左
明明佢仲新過我

其實今次啲口號set得幾好，真係入晒腦
不分化，不割席，不督灰
不流血，不受傷，不被捕
兄弟爬山，各自努力

但我覺得呢個post係要吸收過去失望經驗啫
雙輝寶琳如果就咁加入勇武/和理非我諗冇人得閒屌佢哋，只係唔好要佢扮社運大佬包攬抗爭

雙輝一葉同周諾恆個朵係臭
不過今次單野係熱狗餘孽屈埋去 已經澄清左

總之大家勿忘初衷啦 記住五大訴求
撤回修訂
釋放示威者
取消暴動罪名
追究黑警
林奠下台

勿衝動 be water 因時制宜 keep住民氣同團火唔好散

請大家謹記過去慘敗經歷
努力為未來之餘
用你頭腦諗吓點解有d人會個個都屌㗎呢？點解冒住比你地屌返轉頭，都要屌咗先呢？

香港今日淪落到呢個地步，多得呢一班人唔少。
學樓上話，唔係今日情況咁壞香港急住要用人，呢班人同勇武派本土派根本不可能合作。

嗰時「不誠實使用電腦」仲係極惡毒嘅萬能key，武功未被法庭廢
一個用ISP email嘅論壇，又有紅底陰謀論，我其實好驚，所以先整咗個8ch香港版

同你差唔多
當年反高鐵年少無知, 仲以為真係個畫面好靚好悲壯
真係往事不堪回首

好彩而家有TG，乜尻小組討論已經行唔通

我上面講左
熱狗都無腦鳩衝咗幾獲 屌走咗一堆同路人
所以以史為鑒 提防左膠之外都要提防分化撚
熱狗選舉嗰次仲欠本民青一個道歉

講多次
依家係打緊仗
本土泛民左膠勇武啲恩怨擺埋一邊先
但一定要提防左膠
唔好比佢地組大台揸咪
唔好比佢地嗌散水
唔好比佢地談判

同時提防分化撚
留意無腦死衝既戰友

大學生成年人自己有腦既 記得保護自己
所有行為諗過後果 覺得係對件事有幫助既就去做
唔需要理大台
我地無大台
我地無大台

彈開啦
你先係分化撚
講事實唔夠人講就屈鳩人熱狗

我係熱狗？
熱狗係繼踢走左膠後想起大台嘅毒瘤喎

係林祖舜向黑警進貢個人資料

屌，反高鐵苦行、三跪九叩，我而家回想起真係覺得似跪地餼豬乸

都習慣左
我都話我俾左膠屌到屎忽爛

依家都唔洗你同意
過去5年新聞各界社評分析都講過以上既種種啦

仲有
多謝你咁細心cap我圖，忠實fans

今次其中一個問題就係網上講野太容易 (好似我而家打字咁)

佢地一撚定係鬼
大家幫手推
唔好有學生哥被騙

佢地三位既言論
今時今日係兒登都仲有人講緊

正視歷史啦好嘛
依家係希望左膠有所改變
無人有閒情追究責任

你條仆街分化狗 仲扮嘢

過往幾乎所有示威同運動都係比呢班左膠搞散
呢班左膠常見言論仲有 階段性勝利 大家可以返返去

係囉
熱狗行文風格唔係樓主你咁的，比左膠班人更易認
我個人覺得要提防熱狗死灰復燃仲緊要過左膠
左膠帶領運動係會失敗告終，但班左膠好多都真心膠黎 真係會去坐監，二來唔會事後恥笑/怪責其他人累事

熱狗係陰濕惡毒好多 要帶領運動之餘，班熱狗領袖會慫恿d人去衝但自己唔會 事後失敗會不停瘋狂屌哂所有人老母(除左建制)話人累事
之後就會搞d cap水計劃話要幫助d義士

所以提防左膠，更要提防熱狗

呢個post 真係唔推唔得
令人記反起太多往事

你咪踢走左膠嘅熱狗囉

專做埋d冇用嘢，有咩就小組討論，根本從來冇諗過去打贏場仗。

30幾歲嘅巴絲一定記得。

依家都唔喺

又話各有各做

勇武派有咩提議，佢地都直接ban

根本係架構問題
咩自治八樓 雙學 眾志
有一排係咁互屌
我心諗你班友個架構咪一撚樣咁黑暗

好彩g phone、佔中三子、大台糾察長全部都坐緊監，真係天祐香港

跟住糾察長飲醉酒周圍搞事

呢獲好彩佢去撚左日本坐

中箭之後，姚松炎、小麗老母、朱凱迪同中箭重話又要再組多個咩列陣 記唔記得

呢3條友堪稱共產黨最終兵器
咩都可以係同路人 左膠一定唔可以

我懷疑佢去放火之前，又係劈撚咗幾罐啤酒先出發

係熱狗個個都冇監坐, 仲成日番大陸玩! 心撚照啦

姚松炎同小麗老母仲戇鳩鳩話口罩黑衫係鬼

呢獲野之後佢2個都唔洗出黎行

跟住呢?

共產黨最強清場武器

616 下午5點見到陳景輝係金鐘食飯

即刻畀人屌到收皮啦
真係唉，又係歷史冇如果論，但係如果唔係小麗老母...... 唉，九龍西，唉，我唔講喇屌

我成日覺得佢啲行為都係飲大左

成日處於醉酒狀態，搞到個人咁撚戇鳩

糾察長嚟架人哋

日本坐監冇酒飲

佢應該慘過死

林輝=沈旭輝下屬=搵錢
沈旭輝=葉國華朋友 =親建制

Roundtable，都係拎黎搵銀既姐；美點雙輝成日9吹，扮文化人，做完社運明星咪又係為搵食。

三條友而家班後生識唔識都成問題
就算識都無話語權
仲搵呢d活化石嚟講唔知樓主咩居心

呢三條友已經無出黎好耐，葉寶琳個post已經證明左係fake news，仲拎出黎講做咩，仲要燒埋落gphone、眾志度做乜鳩

當年班撚屌搞到佔旺個場變嘉年華咁

完全無你依個諗法
唔洗曲解我

歷史冇如果論，但係如果唔係XXX...... 唉，XX，唉，我唔講喇屌

嘩屌

乜佢地仲生存緊㗎咩

你唔講都冇人記得佢地
有時間就做下其他嘢啦

真係警世

果陣都分裂左啦

我無曲解, 只係9up

加埋陳雲
同一條線
前何志平下屬

一睇返就好驚歷史重演

係，當時發夢係現場，佢地係海富個邊行出馬路，當年熱狗聲勢真係好浩大

陳雲而家仲有一班人係咁喺連登開post

大家都進步咗，唔會鳩佔，保持機動性
但係都係要提防，太仆街冚家剷

因為有啲政棍比起嗰3個傳統左膠手段更厲害, 更要提防囉

唔明左膠威力既人請睇

左膠打手全面進場

咁無上次經驗邊得今次進步
當年官員跟學生對話都係香港第一次

見到朋友share

唔係太follow佢哋嘅嘢
不過捉鬼同捉左膠一樣 都好可能係分化手段之一
總之大家小心
唔理𠴱個係咩人 總之時時運用自己腦袋思考
大家加油！

有時仍然會諗，如果雨革冇搞柒到，分分鐘真係贏撚咗
但係當年民智又未係而家咁，民氣又不可同日而語

雖然好多post 都提住要防左膠, 正視歷史
不過比起出面啲造神post, 真係太少人關注
香港人都係太善忘, 又唔鍾意歷史, 那怕係遠嘅又好近嘅同自己相關嘅又好

無大台、無人成功叫人散水

敵人算咩分化

最後香港人會成功一人一票選出公廁用咩牌子紙巾

佢地而家唔敢太明顯

但會係大家氣勢黎到/氣氛緊張嘅時候

突然拎支大聲公出黎叫大家冷靜克制

好似打籃球打緊10-0 run果時

突然幫你嗌暫停咁

跟住佢地就功成身退

如果當年成功, 政改搞掂使乜日後大家咁奔波呀

當時左膠話要擴闊對社運嘅想像

講真，依家應該槍頭向外，無謂算舊帳分化
左膠唔係壞人，講到最尾大家都係被政權打壓嘅香港人
但佢地的確有唔少問題，係直接引致咁多年每個運動都失敗收場
mon緊post咗左翼朋友都無謂一口咬定呢個係收錢post
大家多檢討自省，然後集中火力抗敵啦

此等妖孽被人亂棍打死，只可以話係報應到

所以從雨革本身角度出發，以上數嗰啲嘢永遠都係要屌

今次成個環境的確又已經好唔同，中間經歷過好多嘢，本土崛起(跟住又退潮)，魚革 etc. 從今次睇返，當然雨革可以算係一種失敗經驗，但係雨革本身都係一場大型公民抗命，佢係失敗就係失敗，爭取成功係必須

林卓廷講5:0果陣已經開始驚
下 ... 到2019仲要提防左膠

講真唔係葉寶琳無啦啦呃00後著校服抗爭根本無人有心情重提左膠柒事
呢班左膠比人屌少陣都唔安樂

依三個左膠係一定一定要提防
但無啦啦半個post變左屌gphone同眾志真真唔知做乜9
依三個左膠真係勁，人都無出過黎已經可以隔空搞分化

你係未連基本表達能力都無
但自命高人一等

一叫就散？
網上見大家改profile pic 做 不X不散
^怕打錯字

佢地太識引誘抗爭者

比起叫人繼續日曬雨淋

文攻武嚇咁叫人退場係易搞啲

「武嚇」我係冇打錯字

當年金鐘有唔少義士俾佢地手腳並用咁整走

屌 今次個運動特色同成功既地方就係冇大台
咁樣先可以逼政府用行動作出回應
而唔係同班大台係到談判
最後令到運動陷入膠著狀態 繼而失敗告終
而家個三條撚屌出黎既話又會變做佔中2.0
呢三個人根本做唔到以民意做主流再決定行動
出黎和理非 大把人出黎和理非啦大佬
差你三個咩

我明白你意思，
但＂間接民主＂呢個字實比人屌

間接民主！姐係唔係直接啦！
我不要被代表！

總之大家記住左膠禍港係不爭嘅事實

推
左膠仆街死

睇到呢個post即時由2014回憶到2018
由當年建制B隊講到而家大和解
但我諗其實都係因為未到選舉

一到選舉就應該全部露出真面目
互相批鬥內哄

2016既口號同而家係一樣，兄弟爬山各自努力，有人想互屌就會比人屌分化
點知上頭都開始屌人，就真係完全分裂，搞到好多人都冇心再關心政治

希望唔會再係咁

因為黃gphone 同埋班眾志撚個膠力=一葉雙輝囉

你同某d political science prof講既野好似
佢地都係話2014年同政府negotiate班人叫價太高，如果當日佢地肯退一步要增加地區直選、減少/取消功能組別，政府係有機會make concession的
但撤回人大831、爭取「真普選」呢d一定要全國人大批既野，港共根本無權力做到，全中國得習種可以做到

當然有d更激端d的睇法係覺得應該要袋住先
因為始終打開左個缺口，而且中共係無法操縱近370萬選民的民意的
縱使係經提名委員會篩選，選出黎個條友都要對香港人負責，唔單止係對北京
唔似而家，林病無民意授權之餘又要聽北京講，但一出事就兩面不是人 即刻出現管治危機

屌班泛民打手喺度講嘢就也文也武，落到場吹風散咪又係被人屌，收皮啦
笑撚死 當日警察總部泛民打手一出嚟話走跟住telegram Facebook 兒登 同時洗版叫人散水，可惜你哋太撚蠢唔撚記得咗現場係上唔撚到網仲要畀人屌撚走，笑死

100%鬼

基本政治理論你可以睇閻小駿本《當代政治學十講》
入面都幾詳盡又深入淺出探討左學術界點討論民主、法治、政體、政權、國家呢類概念
但呢個作者為人係共狗黎只係本書真心不錯

Gphone個班人離地在於當年想一步登天
當年立法會都仲未有100%地區直選、甚至提名委員會個組成都仲可以商討點樣加大民主成份個陣
佢地想直接全民選特首

係應該要一步步黎先撬開左個缺口先，一黎叫價咁高又死唔還價，最後係人地唔再傾個陣，雙學泛民都無第二盤計劃咁咪搞到最後死拖爛拖佔領區到式微

老老實實 提防嘅唔止佢地3個
飯民一樣信唔過 只係選舉近
唔係陳淑莊做左手術佢實大台化

小麗老母姚松炎比人屌到fb都唔敢出聲分化
但飯民1定要提防

重有三恥其中兩恥入咗冊

好記得有一晚班友又玩小組畀人屌走,之後發脾氣：我鍾意討論呀,吹咩

你老味依家又返生

郭紹傑金鐘打邊爐

真係好在條友走去燒野，日本鎖住咗佢。捉鳩自己友，仲要報警仆街，自己叫大隊長未撚放返佢出來最撚叻抽水，打邊爐on 鳩

終於有個post屌班左膠唔會被人話分化
邵家臻張超雄呢d都係
糾察隊長更加垃圾
成日飲醉酒

呢啲左膠式垃圾小組討論，係有個學名叫做審議式民主，或者商討式民主 (deliberative democracy / discursive democracy)

一路追post我係感受到大家仍然對五年前雨革搞到咁撚柒而最後柒到仆街咁失敗嘅嗰種憤慨，同對左膠犯民嘅仇恨

仲有行動派嗰陣不滿金鐘班人太膠
開咗細台俾其他人傾之後嘅事，分享前線心得
大台班撚樣走去嘈9人
好多on9嘢不能盡錄
無咁熟嘅巴絲請勿掉以輕心

Deliberative? Discursive?
應該叫 destructive, degenerative.

呢個真,班社運老鬼四方西嗰班收山之後,個個有晒經驗唔使搵大佬,反而有個新景像

咁衰極人地都有份入冊 勿分化

香港人真係好撚叻！

呢三件已經唔係左膠,直頭係共碟

成班老鬼吹下水完咗畀人識下呢三件就得,無謂拉得太遠,仲有大把嘢要做,唔係就連呢個post都變咗：

小組討論

唉真係屌佢老母講起邵家臻，又稱大台臻

你睇下呢幅大台臻嘅嘴臉

屌佢老母臭屄，隔離嗰個就係何秀蘭個議員助理陳小萍，民陣呢班當年又係仆街

再隔離就我都唔使多講

出賣前線叫人衝自己食花生然後第二朝接受訪問話衝無用
糾察同熱狗私怨
陳小萍話大台已經成立，點解要質疑大台
行人路大將軍篤灰......

兒登實在太多人係可能連雨革都未出過嚟，呢個post我覺得有戰略需要，可以有效警世

當年完左場訪問，仲好撚自豪咁話自己身上袋住幾枝後備咪，搶到佢手上個枝都無用

屌你老母比個咁既傻鳩企大台揸咪，真係慌你升級搞到d咩出黎咩

佢地仲有蒲頭咩？
感覺佢地好似天花咁絕左跡

射撚滿拆大台嗰嘢又係的確需要一個credit，雖然整體格局無法改變，但係呢個拆大台意識真係好撚重要

我地要贏一定要學中共做好統戰

熱狗最大貢獻之一
將左膠個term發揚光大

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

推俾後生睇

熱狗最大問題係幫手拆完左膠大台後
自己想做大台

5，大家記住我哋要和平！我哋今日已經表達咗我哋嘅訴求，大家和平咁散！
6，唔好咁樣講/做呀！唔好落中共面呀！唔好畀位佢入呀！
7，你咁做，共產黨最開心！！

結果五年後，唔計和理非>deadline>勇武嗰個抗爭新路向(其實一早應該咁，不過當年內鬥勇武到仆街冚家剷)
6同7，2019年繼續發生緊

個個勇武post都有

嗰個新路向喎
咁撚易全球都民主化左啦

btw唔想再屌人，但有d驚聽日左膠病又發作
點算好

你塊閪受左傷架 咁努力推把撚咩

唉，針對路向問題，我明巴打你嗰種憤慨，唉

聽日擺明係左膠event嚟

民智又未係而家咁

葉寶琳曾肇添畢業，唔係沙中
點船都似搞分化玩嫁禍

我指我哋呢啲叫做有經歷過雨革(甚至之前咁多次)嘅人，我覺得都係有進步嘅

其餘例如部分兒登仔(屌化撚)就....

民陣冇期望冇失望

驚聽晚又突然有風話乜都唔好做
我覺得要趁而家打定預防針
不過唔知點講d人先明

可能又要靠一兩個撞手神嘅所謂風向post

依家自發性做嘢架啦,有時諗下班老鬼收山同有知名度嘅人物坐緊花廳,算唔算支共計錯數,無個焦點畀佢用嚟威迫利誘

林輝唔係做緊旅行KOL咩

616同621其實都算係比風破壞左個幾好既行動時機
16 200萬人白行
21 圍多半日可能已經兩回事

26可能又係另一個轉捩點

人地已經澄清左個集會完全同佢無關，開post 唔該fact check 左先啦，枉你仲話自己高學歷

唉好撚驚
一聽到一葉雙輝
以往啲失敗經歷浮返哂上黎
由高鐵同雨傘
今次本身覺得一路順風順水
呢兩日一見到葉寶琳個名，就好撚panic

保香港普拉法，着乜校服？反國民教育都話

普通法

[img]
最早屌左膠嘅林忌都澄清左，你幾憎左膠都好，屌人首先要有證據，講事實

當年人血杯麵

與其講乜鳩和理非勇武結合
不如話係雨傘餘孽有經驗、教訓
後雨傘素人膠得嚟冇受過往社運框架影響
多左好多新idea就真
兩樣加埋先keep住道氣到今日
呢樣重要過所謂無大台

完全生安白造。

好心Admin處理下假消息既問題啦。依家唔係派別既問題，係你搞撚到連登變Content Farm 呀！屌！

樓主回應下抹黑先？

認同

果陣時機唔岩，你諗下如果612佢地叫你唔好圍坐低討論，

同意，巴打你始終睇得通透啲
以前啲仆街嘢不可不防

見到呢班仆街又諗起2014，屌

呢度成個post都係假，得分化撚最真。但點解要屌D成場運動都冇出現過既人？因為夠材料？
好明顯，建制派要在短時間來製造分化，係收集唔切黑材料，新人如岑子杰同Figo又太正氣，咁就唯有用現有既材料剪剪貼貼希望新人會加入獵巫。

但你都on9, 依家後生仔個心理質素好似運動員咁好，果條「致青年」片都播唔到毒，就憑你？收皮啦。

1

「道歉」on9還on9
但又真係work喎
所以都未嘗唔係好事嚟

推到佢地變過街老鼠

Figo太正氣

其實係常識同常理 唔洗咩prof

點解我咁憎王g峰
就係佢當時不斷灌輸民眾一個意識
全民直選 = 民主
其他間接/代議式 都唔等於民主
真係cls

另外 根本928個星期 當時港共 中共 都第一次應對
無記錯個陣隔左幾日 有一個包圍定升級行動
之後當時根本 你叫價話要 立法會直選
我都幾肯定 點都有個時間表 更甚至會應承你
因為依個唔係831 係港共有能力可自行決定嘅事宜
但又係雙學當時 一心要哂所有野

姐係 你同人deal 都會協商 都會bargain 有底線
但原來雙學根本由頭到尾都係無
雙學係 「只要你唔雙普選 咩都唔洗傾」
咁如果個假設係咁 根本無必要見3人組
都唔好諗住用協商依個方式

坐2個月 好偉大咁
政治監 長毛都坐過 咁又如何

個班無名無姓 因為佢吹雞 衝上前 落哂簿
成個人生前途押上咗個班又點計啊

佢2個月好偉大？ 佢隨時之後去歐美都大把人收留
根本就同當年64有名氣個班學運領袖一樣
光環扲足 隨時之後升埋神台扲諾貝爾和平獎

咁啲義士點啊？個班無名無姓嘅義士點啊
分你老母！

共諜又想發揮餘熱

分化撚出沒注意！！

抗爭新手請進，有少少野想講，完全非分化。

不如直接整篇抗爭新手導讀算啦

只要仲有好似黃之峰之流,嘜L演說談判技巧都無嘅人搶咪做大台
想有成果完全係發夢

熱血分化撚還魂！
講到明 不割𥱊 不分化 不篤灰‼️

分化撚 FAKE NEWS 撚陷家剷

大家冷靜少少聽我講句公道話
樓主講資料有少少錯等我更正少少

咳咳......

佢地早於國教末段已經比人屌到開花
“今天我”呢個 term 都係當時要黎抽佢地水架

見到D poster諗返起當年

我補充
佢 join 大隊冇問題
唔係又話我分化

但真係唔好聽佢地鳩嗡

乜時候, 無端端出來捉鬼, 仲要找翻高鐵年代的事出來講, 你搞乜?

分化撚

On9 呢班撚樣只有新手先講勿分化

經歷過雨革時代嘅朋友一定會記得

五毛技巧你要知！

用2014的經驗，政府、差佬後退之後，唔等如港共中共就完全放軟手腳，而係用文宣系統全面反擊。愛港力之類你當然一早知啦。但就算係討論區如連登，都有可能被滲透。呢個時候就要小心，唔好比人帶走高質的連登討論。

以下係曾經外流的五毛手冊內容，其中第8點尤其重要！

//6、必要时可以制造更加耸人听闻的假新闻，吸引网民视线，然后很快澄清该消息纯属谣言。

7、某些论坛人气不错，网友信用度比较高，这时首先要做的是制造一种混乱，通过似是而非的文章进行干涉，跟贴作非理性的故意曲解、制造误会和争辩，转移网民注意力。

8、海外网站较难控制，当不能主导论坛舆论的时候，可以采用大量短贴、无实质内容贴、非理性贴进行刷屏，令版面充斥无意义的混乱，使读者失去兴趣，这样达到避免反动思想流通传播的目的。//

連登而家咁勁，當然冇可能被中共改變思想風向。但用第8點，就係用無意義的內容去充斥，令D人化時間去講D無謂野。咁就足以破壞「反動思想」的傳播，甚至破壞一個討論區的團結同互信。

剛剛係連登上出現攻擊「左膠」的文宣。我個人希望係少數真心憎恨左膠的人士所為。但最可怕的，係五毛用呢種對左膠的憎恨，去開po，充斥連登。然後連登就變成化時間討論點提防已經消失的左膠，以後個個po都問下係未想左膠散水，咁成個討論氣氛就會急速惡化。

憎左膠，有舊怨，我明白。但而家左膠的影響力為零的當下去提左膠，就令人覺得係別有用心。防範的方法好簡單，一，fact check；二，問當下的討論有冇意義，係咪為運動好。有呢兩個原則，好快就知攻擊左膠po係好無作用，最後其怪自敗。

五毛手冊：

成堆左膠販民打手開始蒲頭

呢三個基本上雨革有出黎都知係鬼
不過果時依然好多人信佢地
到事後先知佢地係鬼

肥佬黎/泛民 快撚D㩒撚住「雙輝一葉」

仲有金紫荊人鏈首領散水黃

雙學一向唔啱傾架喎
邊到黎一言堂
當時為左時勢先合作

捐款就唔該睇新聞啦

打麻雀班on9??

仆佢個街旺角個檔開得好辛苦
原來係佢地班垃圾

熱普城要搵食嘛

講緊嗰時佢地一言堂決策, 龍和道件事無得賴落其他成員度
你文盲?
咪就係話佢地帳目不清囉
護航之前做好功課先啦

最撚記得就係話就話小組討論結果組組都插支針落去引導結果
比起呢個我覺得其他都濕濕碎了

熱狗唔好搞分化啦

識分真假就係啫
但云根個班盲粉唔識分

同埋陳云根往積不可信
16年換屆選舉一輸
就不斷煽動支持者搞網絡清算
係製造本土派分裂同無力感嘅元兇

散水左膠同熱青城派
始終都係要提防

你會唔會話鬧共產黨係分化
呢幾條友同共產黨同lv

一葉雙輝當年真係好撚出名
完美展示一場運動點樣由內部瓦解

再push

陳雲根係痴線 我唔係佢咩信徒 熱狗
對於美點雙輝 完全無好感 同roundtable 合作過就明

又攞D舊嘢出嚟講做乜春呢？
乜唔係不篤灰、不分化咩？？？

屌柒吳三桂都可以用呢句嘢

**唔係話分化/割蓆，但一葉雙輝係做錯

三個大仆街

結果依家自發小組討論行動

個程序根本無錯，係執行者點做

呢一代行動者駛擔心？

果個係周諾恆ar ma？
打兵乓波

無野兜就全部瀨晒落熱狗度，香港人真係五年都無進步過

o係佢地眼中，不篤灰不分化，仍然係有豁免既
一葉雙輝絕對值得咁做

至於有人連號稱咩都無做既熱狗都唔計在內，就明顯係有目的既政治操作

雨革o個時呢3條友想膠化行動之前都會俾人屌走
好似而家都係
覺得今次未至於膠化係因為狗察長o係日本坐緊，變相少左一份「武力」膠化

撚

一葉雙輝可以唔理
以上言論要小心

2014年講緊熱狗咪分化
到2019仲講緊

唔分化佢地, 佢地就搞散群眾, 仲勁過共產黨

其實無雨傘運動去肅清呢班鬼/左膠/分化撚
同埋魚蛋義士俾大家既教訓
到演變唔到今時今日既社運模式

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

其實呢，人係會進化嘅

我諗大把前線抗爭者都做過on9嘢，又有好多黑歷史，會唔會因此話佢唔係同路人呀？連st benson同抗爭者都進化咗啦，仲停留喺五年前嘅你，覺唔覺自己要進化吓？

陳景輝條撚樣，自己無喺現場又笑鳩梁頌恆早走嗰單嘢我仲記得好清楚，因為佢條撚樣係無撚柒變過嘅

但林輝呢兩年進化咗好多
睇佢啲post就知
某啲議題，好似自治八樓咁就肯定仲係各有各睇法
但喺呢啲位上面佢係支持，仲出post認自己跟唔上

至於你話佢叫中學聯署發起人搵佢...
我屌你啦！佢幫吓手搵人咋！
連contact佢都無keep
而且有一半嘅學校係有人有晚通頂逐間pm呀！
個個發起人都可以做證，唔知就咪亂鳩咁噏啦！
成件事佢最多係參與者，咪撚一句抹殺晒其他人嘅功勞呀唔撚該你！

補多句，佢直情唔喺香港呀戇鳩！

仲有戴生見926已開始佔領跟住提早啟動佢個簽被捕書等比人拉既和平佔中

屌難得今次團結咗又出現分化post

捉二五叫分化, 你都on99

呢個唔推唔得 屌
成班痴撚線左膠篤灰狗

毛ee啱啱講
雨傘 係爭取
逃犯 係反抗

咁的確係，雨革係攻(“真”普選)，今次係守(反送中)。魚革訴求係有啲模糊，但實際效果上令到勇武抬頭

退步左好多
我想像唔到如果仲要等下次係點

唉 今次嘅人數同級數都幾何級數上升，其實條數理應好易計，不過香港抗爭意識，示威意識，執政意識始終都係

示威呢個term
200萬人比政府當放屁真係唔知有乜威

示弱

清算

諗起就慶慶地
唔好同我講分唔分化，係佢地本質on9

推
仲有何潔弘

又要推返呢個po上嚟

尋晚先講完左膠嗌散水砌大台霸咪搶話語權威水史
今日全中

屌，喱個好笑

雨革個陣已經日日叫人提防

直情係搞破壞兼黑警內應

唔記得928前定後，佢地準時集合，其中一個係搭飛機返香港

即刻火燒後欄

我地做好自己
多啲呼籲在場同路人留多陣

好耐冇聽過佢地個名
葉寶琳同美點雙輝

李卓人：「最緊要係俾到共產黨睇香港人嘅力量，咁佢就會跪低㗎啦。」

屌你老母啦
根本所有有名有姓 無名無姓既義士
只要因爲衝過 坐過政治監既都值得尊重
你就講到d有名既係特登想入去坐咁
仲唔撚係分化？！

自己唔睇新聞然後話人帳目不清

為咗護航屈人無睇新聞
gphone 粉絲真係無所不用其極

截至今日，學民思潮停止運作時，學民思潮之銀行戶口尚有港幣約145萬元，除了會把當中70萬元撥至即將成立的新學生組織作創會及運作經費，亦會撥款75萬元給予鄧王周廖成利律師行管理的「學民思潮法律援助基金」，以作日後支援所有學民思潮成員期間參與行動後所面臨官司、審訊和檢控所須律師費用。基金將由六名學民思潮現任成員擔任受託人（黃之鋒、黃子悅、周庭、許樂絲、陳寶玲、鍾禮謙）負責審批，並每年公開核數報告及個案性質。七年後基金若有餘款，將會全數撥捐人權組織。四月由黃之鋒等人所成立的新參政組織，將不會獲得學民思潮的撥款。

所以咪話帳目不清囉
點解捐比學民嘅錢可以比佢成立新組織
佢自己話唔玩學民就摺埋佢而唔係搵其他人繼承
然後其他錢呢
核數報告有未呀?

仲有, 當年究竟係唔係剩係得145萬係佢講架咋
嗰時已經無公開帳目, 打個譬如, 有300萬我話得返145萬然後155萬自己袋邊個知
係事後比人嘈到拆天先篤個數出嚟話仲有145萬
然後法律援助基金75萬佢黃之鋒自己已經用咗三十幾萬
比佢喺龍和道食人血杯面出賣然後被捕嘅義士呢? 點解一個仙都無幫過佢地
我唔知你同佢地有咩關係
不過你都係唔好再幫佢地撐啦

屌你老母啦
連我講梗咩都唔撚柒明 就縮返入你個老母閪
黃g峰叫人衝過陣 佢係大後台後面食梗杯面
講事實都係分化啊？

護主護到你咁on9 都係第一次見
唔撚接受其他人意見 就係分化
你唔好話自己支持民主啦
你只係容許得一種聲音渣 你老母臭閪

咩雨傘 2010反高鐵或更之前

屌你老母啦 係你自己屈鳩人入冊係為左拎光環 和平獎 唔接受其他意見就屈鳩人護主 咁on9搞分化真係第一次見 同你講2句就起哂鋼 真係同你講都哂氣